{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kuho-plus/GM0023100411533/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[HOMME] Outpocket Puffer Down - Black"
    },
    "text": "ブランドのkuho plusはサムスン物産ファッション部門で製造される商品です。 製品番号はFW23 / KE3X38H015です。 この製品はハイネックカラーとフラップポケットディテールが魅力的な短い丈のプッパーダウンで、軽くてボリューム感のあるダックダウン詰め物を使用して保温性も優れています。 特別さを加えるために裏面にはシグネチャーロゴ装飾があり、裾内側のストリングディテールを調節して好きなシルエットに演出できます。 ゆったりとした着心地で様々な着装に手軽に羽織れ、素材は表地はポリエステル100%、配色はポリエステル75%、ポリウレタン25%、裏地はポリエステル100%、詰め物は綿毛(アヒル)80%、羽毛(アヒル)20%、詰め物(袖口)はポリエステル100%、詰め物(カラー)はポリエステル100%です。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 製品は干して保管し、火気に近づかないように注意する必要があります。 また、ダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜け出ることがありますが、これは不良ではなく自然な現象で払い落として使用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "kuho plus"
        },
        {
            "question": "この製品の製造元はどこですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門"
        },
        {
            "question": "この製品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / KE3X38H015"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的なディテールは何ですか？",
            "answer": "ハイネックカラーとフラップポケットディテール"
        },
        {
            "question": "この製品の保温性はどのくらいですか？",
            "answer": "軽くてボリューム感のあるダックダウン詰め物を使用して保温性も優れています"
        },
        {
            "question": "この製品の裏面にある装飾は何ですか？",
            "answer": "シグネチャーロゴ装飾"
        },
        {
            "question": "この製品の裾内側にあるディテールは何ですか？",
            "answer": "ストリングディテール"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地はポリエステル100%、配色はポリエステル75%、ポリウレタン25%、裏地はポリエステル100%、詰め物は綿毛(アヒル)80%、羽毛(アヒル)20%、詰め物(袖口)はポリエステル100%、詰め物(カラー)はポリエステル100%"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を保管する際の注意点は何ですか？",
            "answer": "製品は干して保管し、火気に近づかないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品のダウンの特性上、何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜け出ることがありますが、これは不良ではなく自然な現象で払い落として使用しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 491
    }
}